[硬件撚]討論硬件知識、砌機list、解答問題集中貼（126）

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w / 義海RMX

8. 請上銅柱

9. 走線

幫推

砌機未

2018(失業) @Battleye N1994

未

樓主 ho ball

今晚唔食飯？
趕住返去走線？

又走線

聽人講 9700k 3千8蚊 下星期有貨

但見中田個網暫時定價由3500改到3650

屌1001唔開post
仲有面係度講野？

今晚睇我走
matx 走到手軟

藍寶石Vega 56 Pulse $3600點睇
定係等埋7nm Vega

等你開post 啊！識唔識規矩？

火牛收藏家

留名先

回避問題

Faroll
vega56 $3199就有

買vega56不如買1070ti

收左張1080ti $4000

有冇人知邊間腦舖有賣呢舊 24pin 走線轉插？

P.S. 唔想用淘寶

如果玩千幾蚊1080p 144 我會揀56

好好用
用索帶改嘢要剪咗佢再穿

未見過有

加多$200上asus果張

有冇人知corsair spec omega個箱剪左顯示卡位d條條裝唔裝到cooler master個直立顯示卡座

肥花gtx1080低見2字頭

Delta 火牛係垃圾
我以前出左1x隻550/750w
分V1/V2/V3之餘，三年死哂

有保都冇理，直接換其他牌子

btw,完全唔明白 240ssd+1t hdd係乜on9玩法
512 nvme /1T sata ssd唔貴

icloud/google driver大把 cloud driver足夠一般人用
冇必要加1T hdd(8T/12T我反而是建議的)

肯定假

新會員質素係咁上下

肥花有人賣1070 千六蚊

3500係度都買到1080ti

我筆直得2k

上個星期amazon 2000幾買到全新1070ti

半個鐘都無，點搶
我睇到既時侯已經係1070 賣280usd

個deal由我見到再到搶哂起碼4個鐘

想問NOTEBOOK M2槽 係咪只可插SSD?
MSI GS65, 個SPEC咁寫

NAx M.2 SSD slot (SATA)
1x M.2 SSD slot (NVMe PCIe Gen3)
NAx M.2 SSD Combo slot (NVMe PCIe Gen3 x2 / SATA )
1x M.2 SSD Combo slot (NVMe PCIe Gen3 / SATA)

定係有M2插嘅HDD? GOOGLE完都唔太明

我寫得唔好
我話我見到既係1070 賣280usd 半個鐘
Ti 一撚早賣曬 我沒有朋友

想問CPU開蓋系咪直接搵法奧就得?洗唔洗自己買定材料?thx

系

走雞

料要自己買?

cloud太慢啦
我用緊BB1000+2TB Google drive
扯盡都係得嗰100MB/s
而且重有每日750GB upload限制

icloud我就未用過不予置評

你

1. Budget
Around 7000$HKD

2. 電腦主要用途
會打機 主要玩FPS GAME 常用PREMEIRE AND PHOTOSHOP
間唔中會開台直播下

3. 個人需求
想可以一路剪片同時一路睇2K 片
打機FPS KEEP 住60 就OK
畫質唔需要最好
唔會超頻

MON 應該會搵D 29" 2K 144HZ
想請教下各位巴打條LIST 咁樣有無問題 有無野可以改善下

Intel Core I7-8700
MSI Geforce GTX 1070 Gaming X 8GB
Asus Prime B360M-A
Cooler Master xStreme Power Plus 550W
Klevv 16GB DDR4-2666

144 2K用唔盡做咩要買

咁轉返2K 60

咁點解Mon唔用2k60hz就算

1080ti最起碼

堂巴快我一步

仲有無野改下

1080 好貴

2k60不如1080p144差唔多價

用返1080p咪用1070

你已被硬件台ban 30分鐘

2手2千悿

悠二會唔會推出9900k開蓋磨die服口

有啲想買張俾後備機

此話何解 29'' 2k 唔會好啲？

FPS game: higher refresh rate, better performance.

驚係礦卡

香港內聯

btw
cloud主要是 backup,快慢冇所謂

Battleye自己先係最racist

想換amd 2600配b360底板
深水埗/灣仔邊間舖冇伏？

留名學野

B360

B450 (msi/asus) 中央田/正都/Comdex

Intel 底板

打錯
btw 唔超頻

冇得你唔超
唔超最終都會超

topic終於正常返

巴打咩意思
我咩都唔識 純粹係上amd個網搵compatible motherboard

我就係用嚟backup
每月會有一兩次1.2TB
平時就每日2GB至60GB左右

2600 請用b450/x470

林ching thanks

走線啦diu

[悠二評測]GIGABYTE AORUS RTX 2080 XTREME 8G

今次又係大雕呀,近期收到既sample都係大雕

唔係2080ti大屌
係咪想我地請油食大屌

咁邊間好

深水埗就3c 對面海唔清楚

mk就J寶包平

即係邊間

唔洗自己買料，法奧包料

深水埗3c= capital 正都 comdex匯訊 centralfield 中央田

mk j寶 jumbo computer 珍寶電腦

下次加番係#1唔該

你估玩2k144唔使代價呀 (大王

請問顯卡勁左係咪會令cpu熱左

上水咪唔會

我仲用緊原廠

加少少換

巴打快D走
我幫你頂5秒

顯？

想問各位平時點樣清塵 用咩抹塵 乾抹好似唔太掂

抹果D工具去邊到搵?

對唔住囉 顯示卡

洗機箱塵網
一年大清起晒出黎抹

用水

下 我平時開花灑洗
不過呢排見人用洗碗機洗應該唔錯

換咩好

當重裝部機咁?

水

我開洗冷氣機支水槍洗

係

高壓水槍噴走d散熱膏

屌 係未鳩吹大會開始

樓上short short 哋
乾洗啦緊係，濕水會壞

洗防塵網唔用水洗嫁?

人地外國係咁做

2k 144Hz係咪要隻game係2k 都有144fps以上先叫用得盡？
如果我有80-90 fps144Hz mon係咪會有幫助？

我都係用水洗，有乜問題

問完又唔信

要理解144係更新頻率
又要計2K ppi(好似係)
80-90你用1080ti+8700K?

個撚個都2080ti sli唔差在買部dyson v10吸電腦

5960x 長行4.4 電壓1.306V 算唔算正常?

咁撚大盒

想問下爆左塊玻璃可以係方配番

前排無啦啦開唔到機
然後發現盞紅燈長着
上網search過話係harddisk收左皮
想confirm下係咪

代理幫到你

有無傳心師係度?

係到
佢話想你upgrade下自已 家陣罷工

想問開機間唔中會5短音，要拆底板電池reset 先開得返機，有時又會死機變黑畫面，係咪底板就死？

貓

半年前砌左機，想升一升條女
唔好問我果時條List點黎

Intel i7 8700
ASRock Z370 pro4 ATX
DDR4 2666 8GB * 2
256GB PM961 SSD
3TB HHD
RX560
Cooler Master MWE Bronze 550W ATX

近排想upgrade張display card, 用緊隻 2K 60Hz moon
如果唔轉隻牛,最盡可以用到邊張display card (想玩 3A game, 2K 60Hz)
如果有得唔轉隻牛做到就最好
如果要轉既話,有冇邊隻推薦

唔該咁多位巴打

1070ti
CM牛
rmx750-2

but
ram咩事2666配z370?

睇下底板說明書5短嗶聲係咩意思先

多數都係鬆RAM 鬆 display card，試下重插先

重裝左windows開得返
但開機速度慢左好多
仲要load呢個畫面
以前唔洗

果時唔識野...係咪正常會配多D?

我果2條ram係
Kingston HyperX FURY 2666

唔超
2080TI都夠力(8700 under 100w)

慢慢到哂先砌

ram換埋做3200

主人有盒玩喇

咬啦！咬爛佢d 線

唔該晒巴打
個機箱係咪裝得裝啲涵？

咩玩法

主人好少會咬線
我有5隻，都未咬過

我張 ROG 1066 有冇人想接
好想換卡

換條線再試下

5隻

香港個代理好似冇做desktop

其中一隻

磨牙

5隻 放d出黎買糧俾主人啦

好戅鳩

而家仲有無行win7既laptop賣
唔係勁既都OK

另一隻

題外話問一句,你餵乾定濕

warrantry不用買，intel 本來有全球保
8500多20usd, 快少少

8400 hk $2000

個樣好傻

塵?乜要清咖咩

隻鳩鳩D毛黎架

我以前清麈我用 2.5匹風泵清，收$100
火牛換電容收$50
陪砌機安windows，收$300

近排忙，冇做

皆是伏
伏在代理

買AC68/86/Rog吧

需然我自己經驗係Linksys EA9500S重快過ROG
但功能太少，不合有要求人士

想問下，依家買b450m mortar，係咪直接放粒2600就開到機？唔洗突登up左bios先？

?

無，留名姐

主要乾
濕係零食咋

想問asus maximun x hero 跟個個wifi ok嗎？同ac68比，差好少就唔洗買

直接開到

佢係內置 intel的wifi
只有2T2R

未sure有冇 network share
不過你24hr長期着，個電費足夠入ROG

正正經經入AC 68/86/ROG吧

下一代AX router, asus己出，我摸左真身
一般

1)冇2.5/5/10G lan
2)AX wifi未有user support
3)Rog非 8port

唔該

我張r9 270 打lol 會成七十度

有冇巴打放1070，非礦有單有保

我都係用緊依張，打wow好慢

暖爐

70度唔算好高姐
清清塵又一條好漢

打lol都70真係好暖

冬天到
慳暖氣錢
夏天換

香港無咁凍

唔該晒你巴打
不過如果8400同8500係得少少分別我應該8400算了

d錢抖落其他野到, 反正mon都要換

ok啦
關埋門窗暖暖地

而加2部電腦開晒
房溫有30度

又減 前幾日買嗰時都 USD135，而家減到 USD99

超平！

當年我幫人裝個icq都收200啦

平到哭

買多幾隻溝淡佢

早知遲幾日至買

睇放psu位置有冇限制了

義海

但好似冇人要

1066 2nd hand fever 都係得1000 多少少

ROG 貴DD

你想放幾錢？同埋幾時買？

靚靚仔仔 就收$1066啦

係amazon 入左張evga rtx 2080 想問如果壞左係咪寄番去就得

我都係收2手有盒
話保養跟盒，去到2019年12月
用落冇問題我就唔理

$2555抵屌？

板
ram

就1066啦 留個tg

ASUS PRIME B450M-A
AMD Ryzen 2600
Klevv BOLT 3000MHz 8GB RAM x2

咁改得唔得

faroll 買呢條ram可以保證係用 b die
出面就唔清楚

冇問題
如果mb用料好D 上msi b450m mortar

本身電腦有2x8gb Kingston ddr4 2400 ram, 我朋友俾咗條adata ddr4 8gb ram, 可唔可以放埋落部電腦度？

Intel?
是但啦

終於決定左咁 唔知幾耐先送到
同埋想問下張顯示卡2.75 slot
係咪睇機箱一般都夠位？

我1066既話都有興趣

賊船唔用rgb pro?

1066

睇你機箱 一般都放得落

唔想太彩虹色

咁用返LPX

明白 諗住出P400s 研究下先

兩個邊個要
不過要等等，我都要搵張卡代咗先

差唔多

你用銀聯卡再俾美金咪奶野

係wor

點解唔買MSI DUKE, 都係貴200蚊..."

銀聯免手續費應該比其他卡更加著數㗎喎
Amazon港紙匯率太閪啦

銀聯聽人講收8.1

計返手續費咪又係差少少

thermaltake rring silent 12 pro red
cryorig h7 quad lumi
邊隻風冷比較好
btw唔要屎色果隻風冷

今日去睇牛
請問除左corsair RX650x-2 之外重有冇推介
Fully modular 其實難唔難搞? 第一次自己換牛

所有野其實都有圖跟

望下我個名

Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
唔屎色接近d15威力

be quiet! DARK ROCK PRO 4 CPU Fan呢個先岩

望埋我個名

就算係手續費特別高嘅tap and go master card都係用美金抵啲

茶巴甘evga牛洗唔洗請槍?

買1000usd野 用tag and go master card 同美金差幾多蚊？

650 會爆炸
要轉

大家好, 我部舊機i3 8GB ram , display card 750ti 岩岩死左
而家用緊onboard display, 本身打kof window mode 低效算順
街霸5直頭lag到hihi , 有咩display card 好 (低效60fps就夠) ?
另外有無人試過換細機殼, 唔係要android box 果D咁細, 如果用得番D cpu ram 最細可以砌到幾細部? 有咩公司會幫砌? 如果岩就想放廳比電視用. thanks

要細可以asrock deskmini /
Inwin chopin +itx MB

姐係建議買fully modular?
有冇咩穩陣既牛推薦下?

corsair rmx / fsp hygro g / evga supernova

750都就爆咁

堂巴好撚型

重點係巴打遲下會up spec?

最撚毒

扣1.5%
我對上一單比較大額嘅係今年三月買1950x
895.12USD(連運費)扣咗104.50HKD

拎2990WX做例子
美森定價1718USD/14004HKD
按匯率計就係13468+202=13670HKD

好鬼大舊

圖呢

cryorig rgb贏晒

有細
Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
同u12差唔多

就黎全個台既既打入黎都知
茶巴d事蹟

咁中出巴入手rog水冷未

隔離post覆左 個箱太細搵唔到位放個樽

外置個水缸咪得

連登有愛
堂巴堂堂巴

諗緊好唔好打橫放display card下面
但又好似好醜

唔落前360冷排就放到樽
但day巴話果個360唔落既話 上水曬氣

其實我未掃過d塵
大力索下可能會入瑪嘉烈小心

外置啦
放水同加水易呀

不停買買買，使唔完既金錢

事實黎
我幫fd搞落夠佢360厚排加280薄
Define S2好似岩放得落

換箱換箱

不了

新蛋唔見有2080喎 可能冇貨
同埋爬過好多文evga咁多巴打推 又有全球保

我幾鐘意呢個箱
雖然有d想問我個fd交換返隻p400s返黎

又大平賣

又有大量二手牛牛流岀市場

睇下姐睇下姐

銀聯->aeon master->visa->master->ae->Paypal

又話冇錢 買極都有

買買買買買買

等緊你隻牛

唔搞啦 俾老母屌死

咁大個人都驚俾老母屌

佢係煩到我死為止

p400s加5個ippc@2000rmp
無聲既
又話直昇機

我俾女女煩到我死問2080ti係咪好勁............
屌佢

有女女

好, 唔該

放大假佢無得偷用我部電腦del甜片
好開心

係好撚醜

利申打橫放係頂

幾時整返靚佢呢

要換箱先

之後順便換硬管

我諗起碼要一年時間

仲有2個月下年好快
咁算唔算一年左?

年尾舊錢

2080ti rog strix X2 引林巴

佢轉rog

跟坐我接佢張義海80ti

fit哂

用360排的話水樽可以咁

唔用的話就咁
但係得返240+120
有冇建議

你用得3fans gpu

一係打橫擺個樽，一係換箱

義埋我張玩sli
fit fit

放卡底果幅已經好你好多

2 or 5

400C 真係唔適合上水

夾硬用薄排上，都唔會涼得去邊 又難搞

打橫擺仲有一個問題

我依家幾個pump較到最細rpm都係會令到d水起泡泡

btw如果我gpu都上埋水我箱會放卡底

新買左塊板，m2 散熱片粒螺絲扭極都扭唔到出黎，好實。我驚再用力扭粒螺絲會滑牙。想請教有冇好方法

我明

點解唔插上面

heatsink

EK 係咪有出過m.2 heatsink
想買件撚下
香港有冇得買

好易扭

問下正都

出就有出過

聽聞效果唔錯tim

this one ?
邪都好似有

會唔會扭錯方向

認真wd40

怕死就噴左落牙籤到先

等牙籤滴落個螺絲牙到

等一陣再扭

btw唔好牙我老母

全世界9成螺絲都向左擰係鬆

向右擰係緊

唔會咁都擰錯掛

唔知點解就係想試下挑戰極限
好似死都要揸86咁

百幾蚊
換板好似抵d

你用緊c6h換板為條heatsink！？

比我買個heatsink好過換板

一換板又要走線嫁喇

走啦

呢到冇你嘅事呀

係東廊爆左胎 而家好得閒

收得工啦

等換胎 換完繼續做

唔換

Taobao左20蚊散熱貼

收工

逆時針扭鬆我都知，插下面因爲有散熱片好d

知驚喇咩

會溶架

另買la diu

呢款

mola mola

Kingstone A1000 m.2 480 賣7百多d,買隻先

760P 512gb 9百

如果我喺度放1070會點

出去放啦

貴既比人屌老母 平既比人屌屎忽

咁好啦

唔好去癲佬區放

我要 留tg $1070 ok？

呢度限義海唔夠平俾人屌

個個去哂玩玩具 呢邊無人理

夠平都比人屌屎忽

又係中岀巴

唔知點解我塊板盞gpu debug燈有時會著

但又可以正常用

同埋重新開機又熄返

利申: Strix z370-f

binc lu

睇說明書

睇下個燈係因咩事著

重拮張卡都係咁?

本野就咁寫係debug燈
正常應該係開唔到機先著

重拮過清晒塵都係咁

最奇怪係正常boot到 都會長著debug燈

之前試過埋clear cmos

我想要

又係佢

真係惡行連連

[突發]買咗rog 2080ti
都用到嘅顯示卡支架
gif

硬照

信仰

個rtx 去左邊

好想P塊膠版做niqqa

@battleye

各位想請教一下 呢個List有冇改進空間 thank you yuji 3萬list
Intel i9 八核 純打機旗艦組合

CPU Intel® Core™ i9-9900K
Motherboard Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti WINDFORCE OC 11G GDDR6
HDD Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Seasonic Focus Plus 850W 80 Plus Gold Full Modular
Case Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass — Satin Black
CPU Cooler ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler

1. Budget
30K to 40K

2. 電腦主要用途
主要行Multichart optimization同autotrade 偶然打機lol pub csgo 1080P夠

3. 個人需求
i9-9900K turbo mode可以行到全core 4.8mhz 我諗散熱比較重要
嘈都無所謂 夠凍就得 optimization run好耐
RGB可免則免

4. 現在或將會使用mon的類型
用緊1080P 60hz 應該唔會upgrade 而家好少打機

等義海

好撚有錢

突發 860EVO 4TB又減咗281蚊

條list 正常

1TB唔洗千三

暑假J寶做折千2定3炸
無記錯既話

evo tlc一向平

想買牙石 PG279Q，有無巴打有再好既推薦 ，利申：無錢買4k

窮阿巴打

4T? 8t?
30k出EVo ssd?

360 aio一定唔夠力
asus demo $1800aio都壓唔住9900k 5G
4.8亦過200w

又一個信油二的柒頭

9900k是否一定要上水先得

你做facebook文書機
可以風冷

日本test
9900k原裝，ffmpeg
食到150w

買啦 好正
利申 : 用緊

請問應該點樣改?

1)hdd你有冇必要？
4T? 定8T先夠

2)EVo係比一般人用，貴野買970 pro/ intel 90xp

3)目標，只可行4.7 200w下

1. HDD無必要 隨便用到就得
8t行MULTICHART應該更好
2. 如果出amd又有冇推介呢? 我見mc forum話intel可以開turbo mode單核高frequency更好所以先搵intel list? 但amd多core更好
3. 是咪要upgrade PSU?

買得9900k都組打機吧，咁姐係都上水

8T toshiba mg05 $1600

之前6core intel vs 8core amd就係
高頻 vs 多核，睇你程式食core定高頻

而家8core vs 8 core
你要快就要比多$4000-6000->去底板，散熱/cpu
睇c/p就入 amd

cpu有550-600w已經足夠

5G 9900k文書機犯法？

無既，要咁玩都得

有興趣，detail?

啱啱要試啲嘢將個OS copy咗去隻HDD度
屌你開機幾分鐘而家重喺度load緊

由unlock screen去打密碼嗰頁都要load十幾秒
login完又要等十幾秒先見桌面
點解2018年重會有人唔用SSD

明知慢點解仲要試

唔用SSD會俾狗屌

有個program出咗問題
已知某個日期佢運作正常
所以想boot起嗰個日期嘅backup
如果用到就交system report畀客服等佢哋fix
唔想restore落現有C drive
手上又冇多餘SATA SSD
但係有隻$20 Hitachi 250GB HDD

啱啱重要揀錯version restore要由頭做多次

諗起堂清個fd
rtx真係扮唔到

假到死

成機屎色

岀風多過入風
個箱睇落好細

唔係呀，兩入一出

set多個入風

用埋訂造線

再換野果時搞

我做過一個test
後入前出，Vrm係涼D, 但成個箱暖，牛暖

傅統前入後出，vrm高十度，成個箱涼

一拎上手就正

兩前入一後出

cpu fan向下吹, vrm ok

如果機箱有noctua edition既話....

why dun u12s

想用FurMark燒下張卡係咪set x8 1920x1080就得？

想問下貓扇 黑色同屎色有咩分別

黑色威力加強版 同普通版的分別

thanks
貓扇係咪一定無燈?

ippc 3000rmp

諗緊成部轉黑貓扇

已用

我760T 前入兩把14 後出一把14 好似

2入3出
成功將D15頂住既1080ti廢熱清晒

換咗兩把a12x25

我用緊rog 360一體水 3把黑貓打排

furmark就咁燒可以keep住full load張卡同行最高頻率

但power個到就未full load而且張卡冇咁熱

之後禁個p制

開個波浪mode

power上到full load左右

頻頻會降底小小（仲係70度樓下）

usage都大約降5%

其實邊個mode先準？

開p同關p差成7-9度

呢隻 cpu fan 有fd俾我

原來係咁 run多次睇下先

我張zotac 1080 amp extreme 70%fan speed around 2200rpm

岩岩清完塵換左散熱膏

關p情況下穩住63度

我係淘寶買咗個raijintek morpheus ii 不過係avc代工 再加兩把a12 就算2000rpm都唔嘈

a14 2000rmp開始嘈

睇返點解啲人話nzxt cam 好難又廢用但係又好似好多人用緊x62
我係未揀掂要x62好定係h115i 好
用nzxt x62再加LL120 會唔會撞

h115i pro rgb啦

正常

140mm renew都唔知要等到幾時

香港新蛋買夠1175蚊就送400蚊gift card

下下下 邊度有寫

一個ac一張單一次
max 400 15% 姐係2700左右 max左

留名

Amazon有, Search 24 pin 90 degree atx

一定易Galvanic Corrosion啦,銅block鋁排
用Alphacool Eisbaer啦

其實都係淘寶野黎

唔好阻人畀多啲錢去買同一樣嘢

唔漏水的話起碼用到3,4年 唔需要太理會呢個問題

電腦出咗事
前幾日打打吓LOL部機reboot
reboot完之後一開任何game就再reboot
但唔開game就冇事
最奇怪係佢reboot完會reset我game嘅data同setting
例如resolution嗰啲 我啲save都冇晒...
以為係ssd問題 點知換完重裝埋部機
一入game又係reboot
求巴打解救

隻牛換咗一個月多啲
650w gtx1070 8g

full spec

同我搵個硬件傳心師過嚟
full list spec 去咗邊？

我下次要加#1

我想問問大家點換零件
因為我想玩cod
但係首先我唔知係邊搵到full spec
我淨係知呢幾樣
cpu:Intel Core i5-4440 @ 3.10GHz
8gb ram
NVIDIA GeForce 950

Budget 3000
仲有冇野需要知 我盡量搵
感激

咪理千早鳩嗡

保足六年驚閪牙

近排見好多人都係外國森林網同新蛋買硬件,

想問下買完係香港會唔會有保養?如果壞左點算?

因為對比起價錢,以上2個網站買真係平過香港

壞左自己RMA

成部換啦 你最基本野都唔識
比如我地教你換顯示卡 你買完都係唔識換 晒晒啲錢

anyway 3000建議你加多條8gb ram 同埋顯示卡1060 如果搵到2手就1070 牌子唔洗理是但搵最平

不過更建議你買部ps4係最好

Ps4玩槍game冇咁好嘛
唔係可以比啲錢叫人幫我換架咩

前面嗰個新蛋回贈用嚟買860EVO 2TB好似唔錯
[

個價錢啱啱好攞盡400蚊

係呀 只係換1手野唔抵

因為ram你淨係用到ddr3 依架出到ddr4
要加ram買舊一代但錢俾咁多好唔抵

同樣顯示卡你啲錢淨係夠買1060 1070
但已經出左新20代 你又唔夠錢買2070

正常會上網收2手就抵屌 你唔識叫人整姐係俾一手既價會好唔抵 差50%價錢以上

岩岩多左dd不過都ok

1066 i5-4440 推唔盡

2手入粒 i7 4790 ~1500(新高登，但應該有更平）
2手入1066 dcfever ~1000 (呢度有人義海都入得過既）
再入多條8GB DDR3 1600Mhz 2手好似都2/3舊水

$3000 budget

我岩岩呢個星期升級部4代後備機
本身i3 -> i7 4980hq ~800
本身16gb ram -> 收多2條8gb變32gb ~500
750ti想換1060 1070 等緊義海

btw佢冇講用hdd定ssd 應該又要預多300蚊加粒ssd俾佢

正常budget要預幾多？

預3000岩架啦 不過有機會突多幾百 加少少加少少咁姐

不過港行賣緊2700, 睇你覺得5年保養值唔值呢幾百蚊

唔值啦 如果港行一樣價

斬掉重練
8400 b360 16gb 2666Mhz ddr4 1066
PSU 都要換wo antec 550eco2

好 唔該哂

或者揀兩隻1TB會平過單隻2TB
不過會攞唔盡400
最終成本會係1131一隻
港行1300

我之前同你差唔多，
你可以800收一粒e3 1231V3
1000收1066二手
剩返1200可以買860evo ssd 同加多條8g ram

佢果400係唔係埋完單先俾你

不過都係好似有啲爲買而買咁

買完4日後會email新蛋gift card code畀你

*Offer expires November 6th, 2018 at 11:59PM US PT, or when funds are exhausted, whichever is first. The offer cannot be combined with other promotions or offers that include a free gift, or gift cards. Limit one promotional gift card per customer. Shipping charge does not qualify as part of total order. Promotional gift cards will be issued to the email address of the customer 4 days after being invoiced for the purchase and will expire 1 year after it is issued.

其實都諗唔到有咩要買了
一係水冷件 佢又冇乜
一係ssd，依家得隻mx300 275用剩20Gb

你又想買

咪話諗唔到有咩要買

買M.2 nvme ssd
我都想要970 evo 1TB

不如一齊 share返果400蚊
我唔想自己拎住張gift card下次又買

香港買SSD係真係平
變咗網購無乜優勢
大陸狗求緊1299人仔嘅860EVO 1TB嘅時候香港已經賣緊1299港紙
而外國網賣嘅熱門SSD要特價先同我哋同價

咁算了 快d催眠自己個優惠冇左

宜家唔打機係咪應該砌amd

intel除咗打機已經別無用處？

adobe 都係intel

只係部分adobe軟件 3d max 可以用amd

而家cooler master d牛 cut晒cost又換晒大陸做 但其他forum仲好多人推

寧願買fsp都唔買cm 牛啦

唔會撞
利申：用緊x52+LL120x2 cam剩係幫你控制轉速 風扇rgb駁第到 無衝突

fsp真心唔差 唔洗五舊有全日系電容

fsp 真係用得過
用緊hygro g

我都用緊fsp

evga

佢500蚊水位d牛真係贏晒

不過用adobe 軟件預 intel算了 不會太煩先

邊隻? 睇過

fsp raider silver 嗰個價位？

fsp hydro, non dc to dc & 上代勁伏, 算係伏牛
fsp raider silver 睇spec正常, 但無人爆開過黎睇和上代有伏, 唔推介
fsp hydro x, hydro g 可用

hydro 幾舊水有700w都知有伏
btw 有dcdc都可以好伏

見新蛋有個優惠 而家買corsair Rgb pro 買唔買得過

差距好細

amd都係靠dx12算

9900k都係差好少

希望未來amd用adobe可以同intel睇齊
同時坐等7nm

片入面8700k都未超
大家超完頻差距只會更大

仲超
想熱死人咩

9900k唔自組上到5.5ghz再同我講
利申：就砌完 再試玩

買得k板通常都超
我8700k 而家all core 5ghz 行p95先最高63度 講緊用風冷未上水

你開左蓋

係，不過想講打機都係intel 好少少

amd係性價比贏哂

個價錢要2粒先買到9900k 你買埋我份

講緊8700k，做乜跳左去9900k

有新買新啦
8700k都成3千尾

$2700入 遲買貴幾舊

恭喜巴打

講緊條youtube 片用8700k vs2700x

又講左去買新u ,你都識講9900k貴咁多仲要週圍都冇貨

仲有8700k 新蛋賣緊29xx貴2700x五百我覺得好合理

2700x打機係大約7代水平高d

我買個時係2841，不過combo 買再減220，應該係2620左右，仲未計底板同ram個到又平左

巴打喺美森買?

用緊邊隻風冷?

我唔開蓋用風冷行prime95, all core 4.7ghz都成9x度

諗返起都覺得好抵屌，就算而家岀左9700k都係咁話

慳咗錢又可以買野

新蛋

U12s 雙f12

佢開咗蓋㗎

開蓋$200效果 好過哂買靚cooler

嘩屌升左成40% 早知早兩個月入返萬幾粒炒下啦

唔緊要呀

我睇好個市

依家入手都未遲呀

所以好老實講
唔係無限筆直/玩2k144/4k60以上
都係買amd算啦

strong hold住一粒睇下點先

新蛋 rm1000x 賣11xx

買！買！買！

放你d 舊牛出黎仲好啦

中田之前facebook 做corsair 牛特價要問先有

買買買買買買

新蛋g skill光污染ram有特價,算唔算抵買?

幾個幾好 ,應該係b die

買買買買買買買買\

買兩套食盡400蚊

新蛋張 EVGA 2070 有貨, 加到入購物車, 但最後係無得 Checkout ???
想落左單食埋佢個400蚊禮品卡

唔送香港

3200c14肯定係b die添啦

岀現了
你啲線到左未，等緊你

約左m巴星期日拎

今個星期日砌！？

系b die
我用佢冇RGb ver

$1500有冇人有興趣
$2000行貨買入

下星期先

等得好苦 呢度成日有人post啲牛牛特價岀黎引人

訂線係經邊度訂

tb有間叫yy定制 訂過兩三set都唔錯

G3/T2特價

屌唔好再講

我都等姐得好苦

又要叫春

好，我上去

EVGA SuperNOVA 750 G+ 定 CORSAIR RM750i 好
之前用緊550w 驚推唔掂1080ti

YY 好野黎 最唔好係貴

sorry巴打 今朝出咗去
asrock h81m dgs
asus strix gtx1070 8g
adata 16gb ram
i5 4460
antec 650w火牛
thanks巴打

我冇買過佢啲線不過買過底板24pin同埋USB 19pin嘅90度頭，掂

同tb其他比係貴d 但係用開費是試其他

呢個，研究下先

1080TI
只不過200-300w

550w有剩

spec
i7 8700
h370 pro carbon
8x 120mm fans
16gb ram
1080ti
1x sata hdd
2x M2 ssd
1x sata ssd

咁樣夠唔夠 我上Cooler master 計係話recommend 540w左右

我係唔係用住先，唔夠先再換會好d
因為啱啱先換1080ti 未試得耐..

8700 full load 100w only
一隻hdd 12w
450w都行得到lor

好, 咁我唔換住
有問題先搞啦
thank you!

你舊牛足火既無問題
但牛會老化.............
到時燒左野唔好問

利申:550w推過7700K @4.5ghz+1080ti 用左一個月換左淆淆地驚

最出名既cablemod都係MIC

9代U幾時有現貨
美森完全冇聲氣

咁大鑊

巴打本身咩牛先

垃圾cm mwe550w

換左佢啦

基本野一SET大約幾錢

買的話記得加線梳

三四百

買咗set itx機用六條線300人民幣

嚴重overkill

B450

2700@4.1ghz+1080ti
R6有144

係2K144呀

HP EX920 M.2 1TB PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND Internal Solid State Drive
HKD$1,568.99

幾多年前?

但cooler呢

56K時代

MB 至少都b450 gaming pro carbon

睇少左MB
2700x用b450?仲要itx............
上m7 or c7h

加多6百夠買m7

要寄邊度RMA

台灣

買左evga

msi m7 ac x470
ausu ROG CROSSHAIR VII HERO x470
用到2700x唔上好D既板又超cpu又超ram
會好好多
唔係既話落返去用2600/x
配B450 用mis TOMAHAWK 唔錯

cooler我用緊d15s @4.1ghz 1.37v
玩r6 keep 50-60度
張1080ti好熱

其實u12s都夠用或同級數就係巴打你果款

咁得啦

講漏咗我唔諗住超頻
純粹係想砌部貴啲嘅可以用多幾年
btw唔該哂巴打解答
除咗MB要改之外其他野仲洗唔洗改?

AMD唔超?
轉返intel了

8700 nonk
比你mce,都唔過130w

咁姐係用8700/8400?

見到走去查下香港賣幾錢

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C14D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 2250
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 1570

哇屌C14貴C16咁撚多

CL 14係 b die CL16唔係點同

收到巴打

都未超

60+fps
200都係60+

ITX 都要3舊
以為2舊水搞得掂
研究緊要幾多BUDGET
我都打算遲下轉2部電腦做ITX

盲腸

是但啦
一早想換走隻cm 牛

屌
我都無睇晒悿

贏好少…果然係牙膏厰

GTA V贏最多，多核心優化做得好

穩定60fps就夠

唔好bin me

肥花見到二手1080 2900 心動

買咗個人都精神

買買買買買買買

出手啦

如果轉用8700/8400 嘅話MB係咪都要轉?

ssd同cmos電都換過 都係一開fifa即刻重開機

要

等洛托姆 巴打隻P2

ram重拮重未?
ssd & hdd check係咪就壞?

我都想收塊70ti / 80

ram啱啱抆咗插返
本身以為ssd壞
已經買咗新換咗 成部機reset過晒
都係咁樣

我想問 d ram c14 c16 c18 有咩分別？

板問題了 RIP

快同慢

數字越細越快？

你咪排緊我個張囉

乜地盤巴換2080ti咩

係呀
不過叫春叫到唔知幾時

佢義海收1080ti

我係咁叫春等緊strix 2080ti 岀
然後等義海人地張1080ti

我再接地盤巴塊1070ti

然後你又再義海岀去，我地三張都係rog strix

2080推唔推到4k gaming

玩3A唔過60fps

2080ti幫到你

c16有機係現代 ram
c14一定係B die

咁應該係用Z370定係Z390

Z390

自膠睇錯，你用8400既話唔洗上z板啦H370夠

用緊TT F51機箱
遲D換2080TI 想換埋機箱風扇
前邊裝兩把(120mm),後邊裝一把(140mm)
想問問大家工業貓扇黎講買2000轉是咪夠用,唔洗用到3000

緊急召喚凌風巴打

g502 hero 有貨啦!!!

where?

2000 fun

同502有咩分別？

699 不了

senor 唔同
條線軟左

如果本身有 個人認為唔值得upgrade

官方建議售價599

下 我見佢鎂都要79.9喎

120mm買a12x25 唔洗買ippc

咁如果係8700呢?用MSI Z390-A Pro Atx o唔ok?

咁140mmx3呢
頭先上返官網睇前邊原來都裝到兩把140mm

140mm a14都夠 除非你真係想要黑色 如非必要a14都夠做

可以睇埋corsair隻ML PRO

無興趣corsair
thank you

黑屎ippc a14

優你老母化

香港個網remove 左個價
之前係寫599

最後我買咗Flare X,唔想要咁多光污染

同我一樣唔要rgb

1.我預5000 自己有window同張750ti
2.部機諗住用黎打lol同睇youtube
3.部機打lol可以去到中畫質120fps我就心足

顯示卡用n750ti 1GD5/OC
各位巴打 如果機箱用SilveStone RVZ02 ITX Case既話會唔會可以令部機更細部
2tb hdd轉1tb hdd會唔會冇咁熱
最重要係我想知咁樣砌唔砌得成一部機

cut左dvd rom而加唔洗架喇
一定要itx?
轉asrock既b360 itx板
ram加多條啦
唔加既話去買氣760P@256GB 5舊 by J寶

hdd都慳返淨睇野同lol既話
但留意你張705ti塞唔塞得入

你要check吓張750TI有冇位放
C10 只可以 5.25" DVD位 同3.5" HDD位二選一
C10 火牛轉 NEOECO 2 550W
RVZ02 火牛轉 SF450W

係我嘅話會揀2400g + b3/450 itx+ inwin chopin + 760p
又細部 睇片又有fm

港行有咩送?
當年RGB G502出嗰陣送GAME送MOUSE PAD送HEADSET STAND抵到飛起

antec咩牛

Supports graphic cards with lengths up to ca 260mm when removable HDD-bay is in place
我張卡269mm 有無機會唔洗拆

自膠 佢打側埋個bay先有26

連vega3 (即係得3個cu)都打到gta v, 到底個setting係點

720p全低

換完1080ti 發現個箱好撚細
遲下機箱都要換埋

買買買買買

牽一髮動全身

我用緊rvz03
你要預左個箱好撚難砌

同埋無位擺dvd

步膠爸後塵

rvz03冇, rvz01就有

8700 待閒40度左右
Stress test 80度內
係咪唔洗理佢

差個機箱

放2.5 仲要冇咁熱

機箱今晚到

2冷排點分配

想買隻Samsung sata SSD 860 evo
想問下市面上嘅行貨有邊幾間代理?

唔知

你等專家答喇
intel 我都唔知

280 for 80t
360 for 9900k?

前360頂280頂for cpu
前gpu我估

底後入風

R6係咁set

我幾時買咗9900k

三把IPPC 120放頂裝360

前面兩把 IPPC 裝280

機箱後面一把A12 x25抽出

280係厚排 唔記得左

Day 巴話兩個厚排可能會頂死裝唔到

其中一間係建達, 保五年

咁cheap 膠爸唔會買
起碼9980X

頂實會
atx都半頂
加上你x299係etx

巴打參考左你意見之後我嘗試砌番條list出黎
咁樣o唔ok玩唔玩到lol
我見佢機箱有130w火牛 呢個機箱係咪唔洗買火牛

大屌2080ti呀

760P去J寶買再平多3舊

留名等睇完成品
唔用硬喉？

打機要快唔係鬥多核

要不然已經買咗7980xe

其實本來諗過換9900x

但又怕要開蓋磨die

我同day 巴塊x299都係ATX 嚟

軟喉易整嘛

他日我接咗手換件都易打理

我撚有時間喺屋企屈喉

BTW, 有用轉數快連TAP N GO 嘅巴打真係小心啲，今日account無交易記錄哋少咗千幾銀，打去CS半個鐘之內又加返俾我，咁撚兒戲都得嘅

咁頂轉埋厚都唔算太頂

女女練好字未

遮咗三分一

唔緊要啦

磨硬
以你怕熱個程度

有野想問下，呢一兩日開機打左陣機之後個畫面就freeze左，要啪開機制重開先得，跟著啪多一兩次重開個mon就會no signal,然而小弟拆左個display出來之後就冇問題，想問下係咪display收左皮

利申：用緊win10

有無人試傳心術?

太重插唔實，拎個架托一托佢

Ok我試下先，thanks

或者打橫機箱

冇辦法，我間房位置只容許我打直，唯有搵野托一托

Sandisk 1tb ssd半價

邊到

想問下I7 8700k同9700k 性能係咪相差唔太多？

9700K=開左蓋既8700K

部機用左十年規規地，又lag 撚到on9
呢個十年完全無留意過hardware, 嚴重脫節
求大臣可唔可以幫手俾d 意見我砌部機
由於唔知咩野又唔知價，好難俾到budget
講講我既狀態，我機有4個hdd (sata) 其實每個都係幾百gb
我只係文書上會用，整相整片，會播下4k, 有時會兩芒一齊用

聽講而家SSD 做到好平， 同埋轉SSD 會快好多順好多， 我想換 board, cpu, ssd (200gb 左右裝win is ok), 加外置hdd, ram, 箱

有無推介

個HS你想有幾好
求奇入$100-200HS吧

212可以 8700K 4.7 70度

換左啦...
用緊ma410m

本身用緊一體水
張卡頂住冷排先換風冷..

揀箱未

要揀番個同inwin101 差唔多樣既

define C入教啦

想買evga dg76
但唔知佢支援到幾高既hs
等陣又卡關

好逼

咩型號

我個都好逼

電腦都冇足夠空間
香港人好慘

個d15s太大個

美森1tb 150usd

垃圾410m
高到仆街

見佢幾靚
我粒8700 又冇得超先買佢

宜家差5mm

即係無上限budget ?

打機先知奶野頂晒張1080ti廢熱
a12x25又唔夠勁抽唔切
嬲嬲地過左夏天先去買ippc a14
而加得返gpu會上70度

睇#1

3000 會唔會太柒

舊spce?同用途?

整相整片用咩software?小畫家？photoshop?

Photoshop

決定換箱
只係將側透露出黎
應該唔會發現到我換左既

驚咩我房放左2部主機加4個月球都未驚皇太后屌我

再換比人斬都似

Define C 好似唔錯

好似好抵屌
B-Die 3000

去馬啦

呢度d人

你要大既R6
C係同你而加個差唔多

c 夠位

睇左spec

唔買大D點升級

夠玩啦
都係得閒打下cod r6

如果換埋機箱 ，淨番cpu同ram冇換過

建達貨都係貴9蚊啫
另一間盈字頭嘅三叔細代理我上過去一次
之後我就決定以後都唔買佢嘅貨
唔知你係咪呢間

唔買大 D 會後悔

想問問大家意見,主要睇戲同打機用
唔知呢個list 得唔得呢 有無改善空間

主機板: B360m
處理器:INTEL Coffeelake CORE I5-8400 六核心
顯示卡:1060 3 GB
硬碟容量: 240G SSD
記憶體:8G DDR4-2400
Cooler Master 500w 80plus

好快又會上黎呻架
信我啦

畢巴都要換喇

即係咩型號呢?
又無畢直
CM牛

1060 3G

係呢間

Xander貴9蚊邊度有?

唔會啦 換埋個箱就算

聽住先

我俾人撻咗句
「好地地又換乜 Q , 幾時換埋我」

振夫綱

D主人等緊畢巴今晚收工開罐罐

正呀,Thanks!

有無人知個價抵唔抵屌

唔抵

970 Pro做減價先算

970pro

大陸京東做緊2600人仔，年尾會再跌，唔急可以再等一下

新蛋HK 買野洗唔洗比運費

我隻adata 240gb 仲健在
而且我部舊機無m.2

健在都可以繼續買

都無slot
唔好叫我買買買買買買

想問有冇電腦底板support Qualcomm Quick Charge?

我而家係有減價就買,買嚟等3700X同X570

成部機換

等緊義海 d 2070呀2080 快d出貨

PCIE X1 GEN3
求SATA擴充卡介紹

BTW 個架唔夠位SSD/HDD唔上架就咁擺係到易唔易壞

想問下ADATA XS8200有冇伏？
見730蚊有480GB NVMe手快快衝左隻。。。

想買機箱以下邊隻好?
1. Phanteks evolv atx
2. Nzxt h700i
3. Fractal Design Define R6

有選擇困難

想請教下 有邊條ram可以取代到悠二list 既ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )？

同埋 想用adata sx8200 取代 samsung 970EVO 係唔係比較不智？

2700x+ASUS ROG STRIX B450-F GAMING+Rx480 麻煩哂巴打

xpg d41 3200mhz

1. Budget
4000

2. 電腦主要用途
文書
玩到三國志13

3. 個人需求
想用ssd
細機箱
唔洗window

4. 現在或將會使用mon的類型
1080p

舊機玩夠了7年，請出招

冇問題, 視乎你有冇品牌信仰

其實 Samsung B-Die 同普通既分別大唔大？

係邊到買架，巴打

你部手機幾錢

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASRock H310M-ITX/ac
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
HDD Toshiba MQ01ABD100 1TB 5400rpm 2.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU + Case In Win Chopin Mini-ITX — Silver

悠二個list... 我唔要個hdd 換個4tb 外置hdd ADATA?
咁樣好唔好

森林lightning deal

裝完m.2 ssd 15秒開機

點解我唔得架

B die易超d
其他die上到3200已當你贏

義海放 ROG 1066
留 tele

好慢
600p接示開晒所有野只要10秒內

970EVO都無理由差咁遠

你裝左幾多野落去?
我SSD淨window
加860evo同sx8200自己開steam ubi origin cam同discord

Perryggg

集思廣益
想問裝曬所有野之後開機底板通電閃左一下(cpu同display card都冇郁過)就冇反應 係邊part出事 試左成晚都係閃一下就冇反應
Spec:
R5 2600
Aorus x470 ultra gaming
Adata z1 xpg 3000 8gb x2
Gtx 1066
CM MWE 650W

你d設備太高級
我2200g+msi b450i+r9 270

我用 A1000 炸

Full spec?

Windows同啲system嘢咋
其他嘢係另一隻到

CPU: 8700k@5GHz, 1.35v
MB: ASUS M10H
AIO: NZXT X62
RAM: G.Skill 3200C16 32GB
SSD: 970EVO 250GB (Boot Drive)
SSD: 860EVO 1TB
GPU: 1080Ti
PSU: Rm850x
Fan: 140mm x6

單插ram落a2 ram slot 開始 debug

sor, 另一個嗌咗要

琴晚砌完部新機
今日部舊機就死左張顯卡（懷疑）
仲諗住兩部機雙開
救左成日都救唔返佢

Sorry

接新卡訓唔著

主人watch you

訓晒冇理我

咩咭
咩SPEC先
你搵傳心師都要有碌假鳩啦

字都未識打好難唔壞

張rog幾時出貨口竹

冇嫁喇
算把啦

因為舊機知道新機嚟咗
所以發脾氣同罷工

苛返佢啦

成班叫春

有野想請教大家

原本張卡用緊1060 6GB

火牛550W

依家收到張 二手 1080

隻火牛夠唔夠力?

同埋張卡係聯強貨 係咪卡背面有張貼紙睇到保養到幾時?

請下大家廢事我陣間CHECK卡碌柒

硬件傳心師

你張1066賣唔賣？我出$1066

TG @cccmy

煙佬

煙佬聽人講散熱廢

卡皇都唔識
得佢識出煙

出煙

唔記得問。。咩牌子？

gigabyte

屌 另一個巴打都係咁同我講

留左比人了

呢度已經推唔起

遲下應該有人會話買1066X

窮人恩物

經濟差

全部過哂隔離post 叫春

夠鐘叫春

想換9700k

有冇asus 底板 同比較勁既風冷推薦

另外想問我之前仲有兩條8gb 3200mhz flare x 可唔可以繼續用

依加用緊1066 上1080ti好定 2080ti

無限畢直

上asus Z390 最貴果塊
等入埋asus rog 2080ti

咁有信心等到rog 2080ti

ram 係ddr4係可以繼續用
1080ti 同2080ti 就緊係2080ti 冇金錢考慮既話

無限金錢仲用9700k

無限金錢就應該玩有x字尾既cpu

咁有得平啲又或者冇需要咁貴緊係平啲好啦

因為我只係打算1080/2k 144mhz,好似又唔洗去到2080ti

行4sli

我諗萬幾兩萬掛，真係唔夠咪慢慢升級

2080=1080ti
2k144玩全ultra 係要用2080ti的

一步登天定期換件好過啦

唔好呀！1080玩2k 144會後悔

最衰都係我手賤整壞左粒1700 ，底板 cpu都要換

岩呀
買哂最TOP既野先
之後一出新野就再換

岩呀
咁先會有對海價

Cpu都整得壞
講黎聽下

1080跑2k好低fps咩?

3A 全開60-70

呢條係我原來list 目前其實只係壞左粒u, 但又想換9700k
有冇ching可以幫我再睇睇仲有冇咩問題

CPU: AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4

主機板 :ASUS ROG STRIX X370-F GAMING

顯示卡:ASUS, NV, GTX1080 STRIX GAMING, 8GB GDDR5X

RAM: G.SKILL Flare X Series F4-3200C14D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB

火牛:Corsair 海盜船 RM 750x/750W Fully Modular ATX PowerSupply,10 Years Warranty (80PLUS GOLD)(CP-9020090-NA)

HDD: Toshiba 3TB

SSD:256GB Samsung SM961 NVMe MLC SSD

機箱: nzxt s340 elite

打算 算9700k ,asus mb, 加多個3tb hdd (total 兩個）， upgrade 顯示卡， 加多個風冷

我之前自己砌機搞到粒u唔係好吸得實mb, 前兩日我見粒u70幾度，咪想加啲散熱膏， 點知裝返風冷果時係咁痴住成個cpu吸上黎，搞幾次啲針彎撚哂 我屌

顯示卡係1066先啱

有70？
1080ti farcry開高大約80-100fps
2700x輸咁多咩
我仲未開ultra 試
太熱

有無人知ps4用邊隻外置ssd好？

原身cooler?
膠水黎架

外置ssd啦
而加咁平

有,cpu 同ram 都有影響
intel 8700k 5Ghz 加3900mhz cl 15 ram

係，原裝風冷，仲實撚過撚水阿我屌 我望住個風扇癡實粒u果時我都心諗， 我屌，可以點做，我都好無助

有無邊隻好推介
Google過勁尻多都係打手廣告

我4.1ghz 3733mhz cl16

隻隻都得

我快過你係正常

做咩唔上黎問

咁我尻買

快槍手

都彎左就算啦

依加要出9700k

新手第一次砌機
所有料都係新既
隻牛係rm850x newegg到買既
砌好哂成部機
禁power制完全0反應
隻牛都無反應
可以點試邊到出事

係鳩買都得
但要買隻好少少

照舊Adata

Spec?
線無拮錯？
火牛開左未？

睇下power 線有無插錯
Check下有無線鬆左

CPU
Intel Core i7-9700K

主機板
ASUS ROG STRIX Z390-H GAMING ATX

顯示卡
EVGA GeForce RTX 2080 XC GAMING

RAM
- G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16 (F4-3200C16D-16GTZR)

火牛
CORSAIR RMx Series RM850x CP-9020180-NA 850W ATX12V / EPS12V 80 PLUS GOLD Certified Full Modular Power Supply

HDD
-Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD

機箱
- NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case

散熱
- NZXT Kraken X52 High-performance 240mm CPU Liquid Cooler

火牛有開

Power線你係指前面I/o果條？

跳線位

要求:

1,想玩刺客信条起源/奧德賽，中/高/很高畫質(唔使ultra)

2,1080ti係膽

3,想靜d同機箱唔發光（同細佬一間房 ）

4,希望玩到未來game 1080p 60Hz 中高畫質

5,求list

另外係咪拿住list比黃金/旺角電腦城d鋪就可以

1300X

跳線位即係邊到

又無限畢直
仲有1080ti
Ssp無晒貨啦
有既得返d散熱差既款

Power sw
Hd+/-
呢堆

儘量性價比高d就可以 筆直牌面就無限o既

等睇又嚟水魚清貨

最好影下相，清

漏左打 筆直因為我唔熟d價錢， 總之性價比高d就可以

Power switch果條應該插岩 跟住份manual插

預唔預埋俾細佬用先

有冇睇過24pin 插得實唔實
再插過

利伸試過

我display card除左公版，都有唔有廠商出。真係唔太熟 如果效能差d,但價又相對平d都可以架

佢唔太打機，平時電腦只會上網睇下片

1080p60hz用1080ti
Overkill晒

9700k
Z390睇你會唔會落一體水而定
但想好既屎眼石太極 牙石rog 技鳩鷹眼 msi唔多識

Ram無光xpg z1 3600平既話
想好d轉g skill trident z 3600

Psu rmx750-2
機箱define c

Ssd落珍寶買夠2條760p@256gb 1千有找
唔夠再入多條z390大部高階都有3 m.2位

公版唔上水咪玩公版啦，會後悔

因為考慮到未來3-4年，都想玩到d新作

Cooler講漏左
H115 or x62
夠晒超粒9700k上5-5.2ghz

唔記得講thx 會參考

到時換display 卡啦
講真玩3年真係要連display card都出最新啦

屌 真係無插實 唔該哂

搞掂就好

aoc隻c27g1 都幾抵

茶巴你好意思第一個笑人

Aoc不了
但話說ssp今期3c其中一間
Aoc1080p240hz 做緊特價2千左右
係抵玩

2480

原來係呢款
但1080P 24"好啦
27會起格如果玩ps4會明顯

學識打字先問啦

for pc

試下用佢玩 rdr2

一陣就出新機

rdr2得ps4
for pc都係24"好過27"
2K以上先27"

我知

用ps4連佢試下咩情況

但個價好抵屌

24吋都要2300

24算啦
27 1080P你會後悔

4k是常識吧

印度C2D最好賣

家下用緊1066行1080p
如果轉用2k mon既話
張卡上2070定2080好

ok 都係多數玩fps

唔知curved玩lol會係點

有 budget 直隊2080ti

2080ti先鎖死2k144

堂巴好有心機答問題

無野做呀
又搞完個fd部自組
等緊裝windo再超埋俾人了

麻煩晒咁多位

機齡近4年，個一體水夠期要換

想問下部機應該加條RAM換個一體水繼續用

定係升級左佢？

50%打機，50%執相執片
(PUBP / Rainbow 6...etc)(PS/PR/AF/AI...etc)

畢直: CP值行先

CUP: Intel core i5 4460

MB: GIGABYTE GA-H97N-WIFI

RAM: Crucial 8G DDR3 1600MHZ *1

Display Card: GALAX GTX960 EXOC 2G

PSU: AcBel iPower 90M 500W

Case: SilverStone SG13B

Cooler Master Seidon 120V Plus

鎖唔到

AC Odyssey 呢隻垃圾，2080ti 2K 開 All ultra average 得6-7x fps，set 幾樣野做 High 先做到 average 8x fps

shit game

ubishit

最新既2080ti都玩唔到2k 144

冇咁多錢買貴mon同80ti
2k 60既話 2080夠行掛?

大部分遊戲都夠既，但cpu 同ram 都要咁上下快

10k budget唔連機箱 cpu散熱 已有張1080 可以點砌？

平時打機80% 畫圖20%

岩岩砌完部機
本身部機都無事
開機入到bios
所有風扇都識郁
塊版右上角都有白燈（rog z390h)
但一上返兩塊板再行
機後同頂兩把風扇都係開機個下轉2秒左右就停
而且塊display card風扇極之嘈
係咩問題

我拆返機背塊板再試都係咁

買左24g1

好正

Ok既用左幾日

右邊個位卡撚住左 拎又拎唔到
插又插唔返入去 點算

你要tick起粒野先拎到張卡

就係右面粒野都卡住左 開唔到
依家唔上唔落

粒野唔係tick 起 就係推左右lock
試下啦

你插張卡落去再tick

你一路tick 一路插返入去
鬆下緊下啦 你斜哂緊係唔岩位

Tick唔到
張卡都插唔返入去
好似有d野卡住咁

試下啪斷啲金手指，應該拎得返張卡

我都係呢塊版

我都試過呢個問題

搞到我勁煩燥

大力D又驚斷

細力又無反應

CHOK極都好似無進展咁

最後大力少少就整左出黎

不過都係小心D好

a1箱到手

解決左 要拆塊底版出黎先插得返張卡入去

老母板著燈
影出黎似綠色
但我人眼睇係似黃色多d
睇份manual 話黃燈係dram有問題
但我入bios又認到哂兩條ram
黃綠燈即係boot有問題
即係點

成塊版拆出黎!?

試下插第二條channel

向右郁少少塊版
等張display card 有位插返入去
本身係左面個位卡住左

我部機入到window /上網 突然間冇左畫面 跟著個mon係咁閃下閃下 係部腦咩問題

yes

小弟部電腦all dead要急砌新機,望係11月頭搞店哂,平時都係打下機做下直播用
預算都係預7-9K
條list左R一忽右R一忽出來,會唔會有D位奶野

CPU: AMD RYZEN R5 2600X 4.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 95W AM4 HK$1,660.00

MB: ASUS PRIME B450-PLUS HK$915.00

Ram: G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZR HK$1,570.00

Display: ASUS GeForce GTX 1060 6GB Dual-Fan OC Edition
VR Ready Dual HDMI DP 1.4 Gaming Graphics Card (DUAL-GTX1060-O6G)
HK$2,300.00 (AMAZON)

SSD: Intel SSD 760P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.1 x4 256GB
HK$479.00

Power: …
Case: Fractal Design Define C
HK$788.00

未計牛~$7700左右
唔知簡邊隻牛好,有冇推薦

BTW漏左我1080p就夠

咪笑啦 到底死左d乜

板可轉msi b450 tomahawk
ram可轉xpg d41 3200mhz
psu用antce 半模金牛
多左既錢個cooler

屋企風水問題
試下大門裝去隻窗度

一開門就海闊天空

[硬件撚]討論硬件知識、砌機list、解答問題集中貼（127）

推爆呢度plz

咁快開定

屌唔屌得過
想賺15%回贈

加左野

cooler可選擇上 u12s

用埋之前嗰個$250 Gift Card
今次回贈番大約$290

997

Pushed

999push

1000